請問有無人知呢張相既出處/ or係唔係改圖

想知呢張係唔係今晚既相, 係邊度影, 同埋警棍上面既水喉戒係真定係改圖
因為如果係真, 個受傷情況可以嚴重好多

推

香港01